【反送中MV】留守於今天 擔起這個責任 不甘香港給予送贈！

原：落花流水 陳奕迅
作詞：黃偉文
作曲：Eric Kwok/陳奕迅
編曲：Eric Kwok/Jerald Chan

詞:白衣天弑
唱:Sunny 晴天林

歌詞在下：

人鏈 在獅子山上發光嗎
維園 共結百萬人出發
便覺得這裏正是我家
從前靜土以遭風化 漸喪一朵 亡花

相遇 在煲底下去抗爭嗎
心願 便化做連儂抒發
每字 鏗鏘編寫出 渴望自由
立志 不撤 不散

留守於今天 擔起這個責任
不甘香港給予送贈
這尚旅途未怕艱辛
亦是無負這一生
幾多 欺壓拒做賤民
一起 守護自由聲音
熱淚都流過 記心頭怒憤
（氣餒低沉過 逆境中抗爭）

文宣 讓小島內遍佈開花
民居 共約定十時呼喊
為了家 征戰拒絕折返
沿途儘管 滿遭險壓 未信可以 回家

思念 在天空上見證的他
堅毅 讓故事劇程轉化
要是 撿起把雨遮 各自上爬
暴雨侵淹 開傘

高呼聲 怎都不散 匯聚大街小鎮 集結全城人去佈陣
雞蛋 憾牆無懼 誰被殺
造夢時 不區分

餘生於香港 只得這個責任
真的身份堅拒送贈
槍雨彈林未怕犧牲
為着時代拼一生
催煙 槍炮抹掉淚痕
堅守 公義毋忘初心
但願都捱過戰爭 來互吻
或是寫下了 歷史留烙印

--------------------------------------------------------------
感謝晴天巴唱咗
運動走到100多日又係雨革5週年
希望呢首歌可以畀啲鼓勵大家

10月1日再集結
用大家嘅力量留下歷史嘅烙印！！！

好聽

多謝

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

連登單機

推啊

和你推

推一推

輕輕一推

thx